有冇巴打做過激光脫鬚/汗毛？

想做激光脫髮同汗毛， 剃鬚好煩
有冇巴打去過20laser or laser kool. 到做過？ 或者其他脫毛公司做過？
邊間好d? So far 有冇效？

我見20laser /lasr kool 脫全面 7000 左右
，呢個價係咪冇限次數？ 包晒脫到差唔多冇為止？ 一次過比晒錢定逐次做逐次比？
有冇巴打有更好推介？

留鬚囉
一個星期修一次

唔想留
加上我個look唔適合留